記住我地又冇左40個手足

可能你睇到啲片好治癒
但記住係用40幾個人被捕換返嚟

問心真正肯上最前其實都係得幾百人
大部份人仍然係行完返屋企
每個星期損失四五十人其實係比人慢慢消減緊戰力
相反對家就算所謂傷都係過幾日就返得嚟

所以今次咁樣換唔係好值得

次次都俾人拉先諗點算
不如認真討論點樣唔俾狗拉

有三十幾個好似係百步梯到拉果啲應該唔驚
因為果到有不反對通知書但其他手足希望佢地無事啦

個班係大會堂比人封咗無得走
商場比綠衫警棍鎖門 ，戲院位想包出面班人 但比人打走咗d人先走到出去 ，係上面個班人大多都係食花生,點叫都唔撚走

要信我地義務律師

我知呀
九點零已叫左手足走去希爾頓
但佢地好硬頸要堅持 同埋個度有cam 真係唔易搞

係度講就易
但現場環境有時唔到你揀

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

果3X個跟本係高調拉低調放,
有不反對通知書佢地跟本無犯法,非法集結無可能打得入
拉人係為左嚇尻佢地

怕佢地有攻擊性武器
有就麻煩啦

如果叫走又唔走真係 我我冇野講

仲有二百萬人中立會轉支持我地數量無限補級驚閪

佢地死左定坐左監？無咩姐？

屌
冇裝備又走得唔快
送撚哂人頭

冇必要要人擔心同入去受苦

少量裝 保鮮紙都唔見

有一大班人唔會入到。
理智少少入到去咩都唔講坐兩日，唔好自爆就得